90後嘅入黎

岩岩係老麥聽到有個家長帶住個仔
老母
小朋友

拉返個拉鏈啦衰仔 成日唔見野
(冇反應)
拉拉鏈啊！
拉拉鏈即係鏈拉拉

好懷念小學個陣嘅笑話依一代仲流傳緊

做乜鳩

估唔到而家小學生重會咁講

#%*&

小學講完比人扣操行

我都估唔到 以前小息仲會有啲咩“羅殺”玩

邊個叫你咁大聲講

嗰日個小五女仔同我講
你試下調轉讀 惠康聖誕大特賣
我同佢講，你又試下讀 長洲賓客多
佢真係大大聲讀出黎
佢老母即刻啤鳩我

好懷念